解放軍駐港部隊進行演習 模擬在果洲群島附近發現一艘可疑船隻

解放軍駐港部隊今日組織第三季聯合海空巡邏。

駐港部隊在官方微博上載片段，指陸海空三軍部隊開展聯合搜救、海空巡邏、聯合查證、互為對抗等多項實戰化演練，檢驗駐港部隊履行防務能力。

演練期間，部隊模擬在果洲群島附近發現一艘可疑船隻，特戰小隊坐艦艇攔截和查證。

證實係越界擄掠

咁樣補拍， 即係果日係有機會越境拉人啦

解放軍而家做埋捉偷渡 ?

證實係海上綁架事件

打自己人最勇武
點解唔搵鬼佬演員上果首船扮船員既？

好大機會係綁架

即係綁架！

駐港部隊wo?
不如思考下共軍香港部隊係咪可以係香港範圍任意拉人好過啦

宇宙是中國的